［置頂］集中宣傳82同85 大三罷呀！！！！

大佬 好多人仲未知 大三罷係邊度集會呀
文宣組請助攻

Push

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

【突發】我正式宣佈全民派傳單軍隊全面進場！！！！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會